<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="phone_number">Телефон</string>
    <string name="e_mail">Имейл</string>
    <string name="last_name">Фамилия</string>
    <string name="first_name">Име</string>
    <string name="first_and_last_name">Име и фамилия</string>
    <string name="address">Адрес</string>
    <string name="password">Парола</string>
    <string name="confirm_password">Потвърдете паролата</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="i_already_have_an_account">Вече имате акаунт?</string>
    <string name="personal_details">Лична информация</string>
    <string name="error_message_invalid_name">Невалидно име!</string>
    <string name="error_message_invalid_email">Невалиден имейл!</string>
    <string name="error_message_invalid_phone_number">Невалиден телефонен номер!</string>
    <string name="error_message_invalid_address">Невалиден адрес!</string>
    <string name="error_message_invalid_password">Неавалидна парола!</string>
    <string name="error_message_not_matching_password">Паролите не съвпадат!</string>
    <string name="error_message_invalid_signal_title">Задължително име на сигнала!</string>
    <string name="error_message_invalid_description">Невалидно описание!</string>
    <string name="error_message_invalid_signal_description">Описанието трябва да е между 3–500 символа!</string>
    <string name="login">Вход</string>
    <string name="skip">Пропусни</string>
    <string name="login_title">LOVE\'n PARK</string>
    <string name="login_card_title">Влезте в Love’n Park</string>
    <string name="login_card_description">Най-доброто място за туризъм и колоездене в София</string>
    <string name="sign_in">Влезте</string>
    <string name="sign_in_to_your_account">Влезте в профила си</string>
    <string name="dont_have_an_account">Нямате профил?</string>
    <string name="or_sign_in_with">или вход с</string>
    <string name="forgotten_password"><u>Забравена парола?</u></string>
    <string name="sign_in_profile">Вход в профила</string>
    <string name="network_error">Грешка</string>
    <string name="network_error_description">Моля проверете интернет връзката си и опитайте отново</string>
    <string name="user_profile_settings_dialog_title">Благодарим!</string>
    <string name="user_profile_settings_dialog_description">Вие успешно променихте данните си.</string>
    <string name="user_profile_settings_delete_dialog_">Вашият профил ще бъде перманентно изтрит. Сигурни ли сте, че искате да изтриета профила си?</string>

    <string name="update_profile">Редактиране на профила</string>
    <string name="change_password">Промяна на парола</string>
    <string name="cancel_changes">ОТКАЗВАНЕ НА ПРОМЕНИТЕ</string>
    <string name="create_your_signal_here">CЪЗДАЙТЕ СИГНАЛА СИ ТУК</string>
    <string name="pick_image">ПРИКАЧЕТЕ СНИМКА</string>
    <string name="signal_title">Заглавие на сигнала</string>
    <string name="add_description_here">Добавете описание тук</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="sign_in_with_google">Вход с Google</string>
    <string name="sign_with_email">Вход с имейл</string>
    <string name="sign_in_to_your_profile">Влезте в профила си</string>
    <string name="enter_your_password">Въведете имейл и парола, за да влезете в личния си профил.</string>

    <string name="delete_profile">Изтриване на профила?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Не</string>
    <string name="logout">Изход</string>
    <string name="about_park">За парка</string>
    <string name="map">Карта</string>
    <string name="sites">Обекти</string>
    <string name="profile">Профил</string>

    <string-array name="profileOptions">
        <item>Няма избрана опция</item>
        <item>Редактиране на профила</item>
        <item>Изтриване на профила</item>
    </string-array>

    <string-array name="categorySignal">
        <item>Изберете категория</item>
        <item>Замърсяване</item>
        <item>Счупване</item>
    </string-array>

    <string name="your_signal_position">Позицията на сигнала Ви!</string>
    <string name="successfully_pinned_signal_position">Успешно локирахте позицията на сигнала си.</string>
    <string name="click_map_to_get_signal_location">Кликнете на картата, за да видите локацията на сигнала си!</string>

    <string name="choose_upload_photo_type">Качете снимка</string>
    <string name="take_photo">Направете снимка</string>
    <string name="choose_from_gallery">Галерия</string>

    <string name="fragment_title_add_photos">Добавете снимки</string>
    <string name="fragment_title_description">Описание</string>
    <string name="display_overview_signal_number">№%1$s%2$s%3$s%4$s%5$s</string>

    <string name="okay">"Ок"</string>
    <string name="cancel">"Откажи"</string>
    <string name="permission_required"> "Изисква се разрешение"</string>

    <string name="dialog_gallery_rationale_permission_message">
     "Достъпът до галерията е задължителен в случай, че искате да качите снимка на нередността."</string>
    <string name="dialog_gallery_permission_settings_message">
        "Имаме нужда от достъп до галерията Ви. Моля разрешете го от настройките."</string>
    <string name="too_many_selected_photos">
        Твърде много избрани снимки. Позволени са само до 5.</string>

    <string name="camera_permission_rationale_dialog"> "Достъпът до камерата е задължителен в случай, че искате да заснемете нередността."</string>
    <string name="camera_permission_settings_dialog"> "Имаме нужда от достъп до камерата Ви. Моля разрешете го от настройките."</string>

    <string name="camera_external_permission_rationale_dialog"> "Достъпът до камерата и вашето хранилище е задължителен в случай, че искате да заснемете нередността."</string>
    <string name="camera_external_permission_settings_dialog"> "Имаме нужда от достъп до камерата и вашето хранилище. Моля разрешете ги от настройките."</string>

    <string name="category">Категория</string>
    <string name="location">Локация</string>
    <string name="photo">Снимка</string>
    <string name="description">Описание</string>
    <string name="overview">Преглед</string>

    <string name="inspiration_quote">Природата е любов, пазете я</string>
    <string name="i_agree_with">Съгласен съм с</string>
    <string name="terms_and_conditions_"><u>Общи условия</u></string>
    <string name="terms_and_conditions_registration"><u>Общите условия.</u></string>

    <string name="confirm">Потвърди</string>
    <string name="create_your_profile">Създайте Вашият профил</string>
    <string name="create_a_profile_as_complete_information_in_the_fields_below">Създайте профила си като попълните полетата с информация по-долу.</string>

    <string name="press_and_hold_the_pin_to_move_it">Натиснете и задръжте пинчето за да го преместите</string>
    <string name="forward">Напред</string>

    <string name="gallery">Галерия</string>
    <string name="photo_camera">Снимка</string>
    <string name="file">Файл</string>
    <string name="file_counter">%1$d/%2$d</string>
    <string name="display_date_time">%1$s.%2$s.%3$s</string>
    <string name="files_number_warning">Не можете да прикачите повече от %1$d файла.</string>

    <string name="create_signal">Сигнализирай</string>
    <string name="choose_category">Вид на сигнала</string>
    <string name="choose_location">Локация</string>
    <string name="cancel_signal_creation">Прекратяване на подаването на сигнала</string>
    <string name="signal_submission_counter_msg">Много съжаляваме! \nИзпращането отнема известно време</string>

    <string name="map_pin_title_bench">Отдих</string>
    <string name="map_pin_title_bicycle">Колоездене</string>
    <string name="map_pin_title_trash">Кош за отпадъци</string>

    <string name="reports">Сигнали</string>
    <string name="favourites">Любими</string>
    <string name="location_fragment_label">Списък с локации</string>

    <string name="terms_and_conditions_text"><b>ОБЩИ УСЛОВИЯ</b>

\n<b>За използване на приложението Love’N Park</b>\n

        \nБлагодарим Ви, че желаете да използвате приложението Love’N Park <b>(„Приложение“)</b>. За да продължите напред, е необходимо да се запознаете с настоящите общи условия, да се съгласите с тях и да ги спазвате при всяко използване на Приложението. Приложението се разработва, поддържа и администрира от „Шварц Глобал Сървисис България“ ЕООД, регистрирано дружество съгласно законите на Република България, ЕИК 205158327, със седалище и адрес на управление в гр. София, бул Черни връх 51, Office X, ет 11, п.к 1407. Тези общи условия заедно с Уведомлението ни за поверителност ръководят отношенията между нас и Вас във връзка с употребата на Приложението.

\nЧрез отбелязване в полето "Съгласен съм с Общите условия" и натискане на виртуалния бутон "Регистрация", вие извършвате електронно изявление по смисъла на Закона за електронния документ и електронните удостоверителни услуги, с което декларирате, че сте запознат с настоящите Общи условия, приемате ги и се задължавате да ги спазвате.

\n\n<b>I. ОБЩИ РАЗПОРЕДБИ</b>\n

\n<b>Чл. 1.</b> „Шварц Глобал Сървисис България“ ЕООД, регистрирано дружество съгласно законите на Република България, ЕИК 205158327, със седалище и адрес на управление в гр. София, бул Черни връх 51, Office X, ет 11, п.к 1407 е единствен и пълноправен собственик на всички и всякакви отчуждими авторски права, право на собственост върху дизайн, права на интелектуална и индустриална собственост във връзка с Приложението.

\nТермините „ние“, „нас“, „Шварц“ се отнася към „Шварц Глобал Сървисис България“ ЕООД, регистрирано дружество съгласно законите на Република България, ЕИК 205158327, със седалище и адрес на управление в гр. София, бул Черни връх 51, Office X, ет 11, п.к 1407. Термините „Вие“, „Вас“ се отнася до вас като лице, използващо Приложението.

\n<b>Чл. 2.</b> (1) Чрез Приложението и при спазване на тези общи условия и свързаните с тях документи Вие ще можете да подавате сигнали до Столична Община относно следните видове нередности, които сте установили на територията на парк „Ловен парк“ в гр. София:

\n - Счупена пейка;

\n - Непочистени отпадъци;

\n - Липсващи кошове за отпадъци;

\n - Други нередности в парка;

\n - Други категории;

\n(2) Шварц си запазва правото по свое усмотрение да добавя и други опции за докладване на нередности, за които да можете да подавате сигнали чрез Сайта или Приложението или да премахва вече съществуващи такива.

\n<b>Чл. 3.</b> (1) Ще можете да осъществявате достъп до мобилно приложение, както и чрез интернет достъп до следния уебсайт: https://love-n-park.com .

\n(2) Шварц може, но не е задължен да осигури версии на Приложението за операционните системи Android и iOS, които да бъдат сваляни съответно чрез магазините за приложения „Google Play“ и „App Store".

\n\n<b>II. РЕГИСТРАЦИЯ В ПРИЛОЖЕНИЕТО УПРАВЛЕНИЕ НА ПРОФИЛИ</b>\n

\n<b>Чл. 4.</b> (1) За да можете да подавате сигнали чрез Сайта или Приложението, Вие трябва да регистрирате свой профил при нас.

\n(2) Регистрацията се извършва чрез платформа по смисъла на ал. 3. Необходимо е да изразите съгласие с настоящите Общи условия, както и да заявите, че сте се запознали с уведомлението ни за поверителност относно това как личните ви данни ще бъдат обработвани във връзка с Приложението. При регистрация на непълнолетно лице (между 14 и 18 години), действията по предходното изречение се извършват и със съгласието на неговите родители или попечители. В случаите на регистрация на лице под 14-годишна възраст, заявлението за съгласие с Общите условия и запознаване с Уведомлението за поверителност се извършва от родител или настойник на същото. Шварц не носи отговорност за грешно подадена/декларирана информация в тази връзка.

\n(3) Вие можете да извършите регистрацията си и да се впишете в Приложението чрез вашия профил в Google или друга платформа (напр. Apple). В този случай съответно се прилагат разпоредбите на ал. 2 от настоящия член. Когато използвате друг ваш профил за регистрация в Приложението, вие давате съгласие съответният друг администратор да ни предостави информацията, необходима за създаване на профила Ви в Приложението.

\n(4) В процеса на регистрация ще е необходимо да предоставите данни за Вас, някои от които са задължителни, за да можете да използвате Приложението, а други се предоставят по Ваша преценка. Задължителните данни ще бъдат изрично посочени чрез поставяне на символа (*) до съответната категория. Повече информация относно обработката на Вашите лични данни можете да откриете в Уведомлението ни за поверителност.

\n<b>Чл. 5.</b> Можете по всяко време да извършвате промени във вашия профил в Приложението, както и да добавяте/премахвате/променяте данни, които не сте предоставили при първоначалната си регистрация.

\n<b>Чл. 6.</b> (1) С оглед спазване на принципа на ограничение на съхранението на данни, както и за техническо обезпечение на Приложението, Шварц може да изтрива неактивни профили в Приложението. За неактивен профил ще се счита всеки профил, в който лицето не се е вписвало повече от 24 месеца. В този случай потребителят ще загуби и достъп до подадени сигнали, по които все още няма отговор.

\n(2) Вашият профил може да бъде изтрит по всяко време и по ваше искане. Следва да имате предвид, че това няма да преустанови кореспонденцията между Вас и Столична община (или други компетентни органи) по вече подадените от Вас сигнали чрез Приложението.

\n(3) Имаме право да изтрием Вашия профил и без предупреждение, ако бъде установено нарушение на настоящите общи условия. В този случай потребителят ще получи информативно съобщение.

\n\n<b>III. ЗАДЪЛЖЕНИЯ НА РЕГИСТРИРАНИЯ ПОТРЕБИТЕЛ</b>\n

\n<b>Чл. 7.</b> Потребителят се задължава да пази и съхранява данните си за вписване в профила си в Приложението, както и да не ги разкрива на трети лица, да не ги записва на други материални или електронни носители, както и да не извършва каквито и да било други действия, които биха могли да доведат до неоторизиран достъп до профила му.

\n<b>Чл. 8.</b> Потребителят се задължава да не използва Приложението за изпращане на нецензурни, обидни или дискриминационни послания, снимки, картинки, лозунги и др., освен ако същите не съставляват установена нередност, по смисъла на ал. 2 и се изисква тяхното премахване/докладване. Шварц служи единствено като платформа-посредник между Потребителя и Столична Община и не носи отговорност за съдържанието на сигнали/съобщения.

\n<b>Чл. 9.</b> Потребителят се задължава да не изпраща невярна информация чрез Приложението.

\n<b>Чл. 10</b>. Потребителят няма право да използва Приложението, за да изпраща снимки на хора, лични документи, както и всякаква друга информация, която може да доведе до пряката или непряката идентификация на трето физическо лице.

\n<b>Чл. 11</b>. Потребителят се задължава да не използва Приложението за нарушаване на права на трети лица (включително, но не само права на интелектуална собственост, права на индустриална собственост и др), право на лична неприкосновеност и т.н.

\n Дружеството не желае и не цели да използва Ваши обекти на авторско право, като Вие нямате право да качвате такива през Приложението. В случай, че качите в/чрез Приложението снимка, която е обект на авторско право, Вие давате изричното си съгласие Дружеството да я използва безвъзмездно за целите на подаване на сигнала чрез приложението до компетентния орган. Ако качите снимка, обект на авторско право на трето лице, то вие декларирате и се задължавате, че притежавате необходимите права за това.

\n<b>Чл. 12.</b> Потребителят няма право да използва Приложението за цели, различни от подаване на сигнали за нередности до Столична Община, както е описано в тези Общи Условия.

\n<b>Чл. 13.</b> Потребителят няма право да извършва декомпилиране на Приложението (reverse engineering), както и да използва за свои цели каквито и да било елементи от софтуерния код и/или други компоненти, интегрирани в Приложението, които са собственост на Шварц.

\n\n<b>IV. ФУНКЦИОНИРАНЕ НА ПРИЛОЖЕНИЕТО</b>\n

\n<b>Чл. 14.</b> Приложението се използва за бързо и лесно локализиране на нередности в парк „Ловен парк“, гр. София и изпращането им като сигнал до Столична Община.

\n<b>Чл. 15.</b> За целите на локализиране на нередност вие можете ръчно да изберете мястото, където е идентифицирана нередността, но можете и да разрешите достъп на Приложението до вашата локация.

\n<b>Чл. 16.</b> (1) Когато изпратите сигнал чрез Приложението, ние ще го препратим от Ваше име като Ваш пълномощник чрез автоматично генериран email адрес (напр. love-n-park@mail.schwarz ).

\nПотребителят дава съгласието си  и упълномощава Дружеството да изпраща и получава от името и за сметка на Потребителя подадени от Потребителя сигнали до компетентния орган, както и последваща кореспонденция в тази връзка. Когато компетентният орган е изискал допълнителна информация, Шварц ще информира Потребителя, който се задължава да предостави съответната информация и/или да потвърди, че не разполага с нея. Потребителят е информиран, че Шварц ще има достъп до изпратения сигнал, както и до получената кореспонденция в тази връзка. Шварц се задължава да опазва тайната на кореспонденцията и да не я разкрива на трети лица освен за защита на собствените си интереси и/или в предвидените в закона случаи. В случай на разрешен сигнал резултата ще е видим за Потребителя в профила му в Приложението.

\nПри необходимост, в редки случаи, е възможно Дружеството да прехвърли кореспонденцията по подадения сигнал директно от и до email адреса на потребителя и другите данни за контакт, посочени от Потребителя при регистрацията в Приложението, като в тази хипотеза Потребителят и лкомпетентния орган биха могли да продължат кореспонденция директно помежду си извън Приложението. В последната хипотеза Дружеството не носи отговорност и няма ангажимент за кореспонденцията.

\n(2) Ако последваща кореспонденция по вече подаден сигнал бъде изпратена до Шварц, Шварц може, но не е задължен да препрати съобщението до потребителя или да изтрие незабавно същото.

\n(3) Когато използвате Приложението, Вие ще можете да виждате информация за вече подадени сигнали, но не и данни за подателите им.

\n<b>Чл. 17.</b> При изпращането по чл. 16 Шварц действа като пълномощник на потребителя. В редки случаи Шварц може да откаже да представлява потребителя, при което Шварц действа единствено технически посредник и не представлява потребителя като пълномощник.

В случай на неизпълнение на задължения на потребителя по настоящите Условия, по-конкретно, но не само, Раздел III, Шварц може да откаже да изпрати сигнал до Столична община, вкл. да откаже да представлява като пълномощник потребителя.

\n\n<b>V. ОГРАНИЧЕНИЕ НА ОТГОВОРНОСТТА</b>\n

\n<b>Чл. 18.</b> Шварц не носи отговорност за неизпълнение от страна на потребителя на неговите задължения по раздел III от настоящите общи условия.

\n<b>Чл. 19.</b> Потребителят се задължава да обезщети Шварц изцяло за претенции на трети лица за претърпени вреди и пропуснати ползи, породени от неизпълнение от страна на потребителя на неговите задължения по раздел III от настоящите общи условия.

\n<b>Чл. 20.</b> Шварц не носи отговорност и не гарантира точността и актуалността на информацията, съдържаща се в Приложението. Шварц не носи отговорност, в случай че Потребителят е въвел грешни данни в профила си в Google или друга платформа (напр. Apple) и/или е въвел данните си по начин, който не позволява идентифициране, в резултат на което Потребителят не може да бъде идентифициран по преценка на Общината, към която се подава сигнала, и в резултат на това Общината не предприеме действия, за да обработи сигнала.
        Шварц, в случаите, в които действа като упълномощено лице от името и за сметка на потребителя, има право да редактира сигнали преди да ги изпрати за разглеждане към Столична община без да променя съществено и смислово съдържанието им.

\n\n<b>VI. ФИНАЛНИ РАЗПОРЕДБИ</b>\n

\n<b>Чл. 21.</b> Съдържанието на отделните страници на Приложението е за Ваша информация. Ние имаме право да правим промени в съдържанието и достъпната информация без предварително уведомление.

\n<b>Чл. 22.</b> Приложението съдържа материали, които са притежавани от нас или за които притежаваме съответния лиценз за използването им. Тези материали включват, но без да се ограничават до дизайн, външен вид, софтуерен код, графики, текстове и т.н. Възпроизвеждането на тези материали без нашето съгласие и/или без съгласието на съответния лицензодател е забранено.

\n<b>Чл. 23.</b> Неразрешена употреба на Приложението може да доведе до предявяване на иск от наша страна за преустановяване на съответното нарушение, както и за получаване на обезщетение за претърпените вреди и пропуснатите ползи от тази употреба.

\n<b>Чл. 24.</b> Приложението може да включва линкове (връзки) към други уебсайтове или приложения. Тези линкове са предоставени за Ваше удобство, за да предоставят допълнителна информация. Това не означава, че ние приемаме или одобряваме тези уебсайтове/приложения, нито че носим отговорност за съдържанието на съответните уебсайтове/приложения.

\n<b>Чл. 25.</b> Можем едностранно да изменяме настоящите Общи Условия. В този случай ще Ви информираме изрично и в едномесечен срок преди влизане в сила на съответните промени. Всички и всякакви изменения в тези Общи Условия ще действат за напред. В случай че не сте съгласни с въведените изменения Ви молим да изпратите вашето възражение, след което ще изтрием Профила Ви.

\n<b>Чл. 26.</b> Всички и всякакви спорове, възникнали във връзка с тълкуването, изпълнението, прилагането и неизпълнението на настоящите Общи Условия ще се решават в духа на съвместни преговори. Ако преговорите не дадат резултат, споровете ще се отнасят пред компетентния български съд.

\n<b>Чл. 27.</b> Настоящите Общи Условия са създадени и се ръководят от законите на Република България и приложимите актове на Европейския съюз.

\n<b>Чл. 28.</b> Потребителят се съгласява, че всякаква кореспонденция между него и Шварц във връзка с Приложението и настоящите общи условия ще се води по електронен път, като бъде изпращана до следните адреси за кореспонденция:

\n - За Шварц: love-n-park@mail.schwarz.

\n - За Потребителя: на електронния адрес, предоставен при регистрацията си в Приложението. Потребителят може да получава съобщения (включително такива по чл. 25 от тези ОУ) и чрез пуш уведомления в Приложението. Шварц не носи отговорност и съобщението се счита за получено, дори ако Потребителят е изключил своите пуш уведомления.\n
\n
 </string>
    <string name="privacy_and_policy_text"><b>УВЕДОМЛЕНИЕ ЗА ПОВЕРИТЕЛНОСТ</b>

\n<b>СЪГЛАСНО ЧЛ. 13 ОТ РЕГЛАМЕНТ 2016/679</b>

\n<b>ВЪВ ВРЪЗКА С ОБРАБОТКАТА НА ЛИЧНИ ДАННИ</b>



\n\nТози документ Ви предоставя синтезирана информация относно това как ние планираме да обработваме Вашите лични данни, какви права имате в тази връзка, как да ги упражнявате, както и други важни детайли.
\n\nЛичните данни са всяка информация, свързана с идентифицирано физическо лице или физическо лице, което може да бъде идентифицирано („субект на данни“); физическо лице, което може да бъде идентифицирано, е лице, което може да бъде идентифицирано, пряко или непряко, по-специално чрез идентификатор като име, идентификационен номер, данни за местонахождение, онлайн идентификатор или по един или повече признаци, специфични за физическата, физиологичната, генетичната, психическата, умствената, икономическата, културната или социална идентичност на това физическо лице. <b>Лични данни е всяко нещо, чрез което някой може да Ви идентифицира</b>.
        \n\n<b>Идентификация на администратор на лични данни:</b>
        \n„Шварц Глобал Сървисис България“ ЕООД, регистрирано дружество съгласно законите на Република България, ЕИК 205158327, със седалище и адрес на управление в гр. София, ж.к. Младост 4, Бизнес Парк София, бл. сграда 15, ет. 2

        \n\n<b>Длъжностно лице по защита на данните-само за въпроси, свързани с лични данни:</b>
        \nВероника Андреева - Email: sit-bg-dpo@mail.schwarz

        \n\n<b>Цели на обработването:</b>
        \nРегистрация и създаване на профил в приложението LovenPark („Приложение“), както и използване на функционалностите му

        \n\n<b>Правно основание:</b>
        \nОбработването на личните данни за целите, описани по-горе, се извършва на различни основания, отчитайки спецификите на обработката, както и категорията данни.

        \n\nДанните, които са задължителни за извършване на регистрацията Ви в Приложението се обработват на основание чл. 6, ал. 1, буква „б“ от ОРЗД – за целите на сключването и изпълнение на договора, по който сте страна, както е описано в общите условия на Приложението.

        \n\nНезадължителните данни в процеса на регистрация, или незадължителни данни, въведени по-късно, се обработват на основание чл. 6, ал. 1, буква „а“ от ОРЗД – въз основа на Вашето съгласие.

        \n\n<b>Какви данни обработваме:</b>
        \nКъм обработваните категории лични данни се включват:
        \n-*Вашите имена, с които сте се регистрирали в Google или Apple;
        \n- *Телефонен номер;
        \n- *Email;
        \n- Данни за вашето местоположение;
        \n- Снимка.
        \n\nНе всички данни са задължителни за целите на регистрацията и използването на Приложението. Задължителните данни ще бъдат изрично посочени чрез поставяне на символа (*) до съответната категория.

        \n\n<b>Категории получатели (трети лица):</b>
        \n<b>Столична Община</b> – Когато използвате Приложението, ние ще препращаме изпратения сигнал до Столична Община като Ваш пълномощник. Към сигнала ще представим и информация за Вашите имена и email адрес;

        \n\n<b>Държавни органи</b> – имаме законово задължение в някои случаи да предоставяме информация на държавни органи. В такива ситуации ние първо извършваме проверка дали е спазен съответния ред и дали този орган има право да поиска тази информация.

        \n\n<b>Срок за съхранение:</b>
        \nЩе съхраняваме Вашите данни до някоя от следните хипотези:

        \n\n- До изтриване на профила Ви, когато това изтриване е извършено по Ваше искане;

        \n\n- До изтриване на профила Ви, когато същият е бил неактивен – в съответствие с чл. 6 от Общите Условия;

        \n\n- До изтриване на профила Ви, когато е идентифицирано Ваше нарушение на Общите Условия;

        \n\n- До оттегляне на съгласието Ви- когато се отнася до незадължителни данни, ако е приложимо;

        \n\n- До ръчното изтриване от Вас на данни от профила Ви.

        \n\n<b>Права на субекта на данни:</b>
        \nМожете да изискате от нас, като администратор, достъп до, коригиране или изтриване на лични данни или ограничаване на обработването на лични данни, свързани с теб. Имате право да направите възражение срещу обработването, както и правото на преносимост на данните.

        \n\nЩе се погрижим да разгледаме искания за упражняване на правата Ви в сроковете съгласно Закона за защита на личните данни и Регламент 2016/679.

        \n\nМолим да имате предвид, че исканията Ви за упражняване на права и тяхното удовлетворяване ще бъде при условията на Регламент 2016/679 и Закона за защита на личните данни.

        \n\n<b>Право да оттеглите съгласието си:</b>
        \nКогато личните Ви данни се обработват на основание Вашето съгласие (незадължителни данни), имате право да го оттеглите по всяко време. В този случай оттеглянето не засяга законосъобразността на обработката преди оттеглянето.
        \n\nМолим да имате предвид, че ако оттеглите съгласието си ние незабавно ще изтрием данните, които се обработват на това основание, но това няма да преустанови разглеждането и информирането Ви относно вече подадените сигнали до Столична Община.

        \n\n<b>Ред на упражняване:</b>
        \nМожете да упражнявате правата си по електронен път (електронна поща) на email адресът, посочен по-горе в настоящото уведомление и/или  като ни изпратите писмо и/или като входирате своето искане директно при нас.
        \n\nМолим да имате предвид, че когато искането е направено дистанционно, може да поискаме допълнителни данни за идентификация, за да се уверим, че наистина Вие искате да упражните своите права, а не трето недобросъвестно лице.
        \n\n<b>Право на жалба:</b>
        \nИмате право да подадете жалба по отношение на обработката на твоите лични данни от нас в съответния контролен орган – за избягване на съмнение контролен орган е Комисията за защита на личните данни <u>( www.cpdp.bg)</u>.
        \n\nБез да засягаме това ваше право, ние сме на разположение да обсъдим, ако считате, че правата Ви във връзка с обработката на личните данни са нарушени.

        \n\n<b>Задължение за предоставяне:</b>
        \nПредоставяне на личните Ви данни, задължителни за регистрацията, е абсолютна предпоставка, за да направите регистрация в Приложението и да го използвате.
        \n\nПредоставянето на незадължителните лични данни е доброволно и не влияе на възможността да използвате Приложението.

        \n\n<b>Трансфер на лични данни:</b>
        \nЛичните Ви данни няма да се трансферират в страни извън Европейския съюз и/или Европейското икономическо пространство.

        \n\n<b>Автоматизирано вземане на решения:</b>
        \nВие няма да бъдете обект на автоматизирано вземане на решения.
        \n\n
    </string>

    <string name="terms_and_conditions">Общи условия</string>
    <string name="privacy_policy_and_terms">Политика за поверителност и условия</string>
    <string name="privacy_policy">Политика за поверителност</string>
    <string name="pin_location_go_there">Стигни</string>
    <string name="pin_location_info_title">Информация за обекта</string>
    <string name="pin_location_info_lorem_ipsum">Lorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elit Lorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elit Lorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elit Lorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elitLorem ipsum dolor sit amet, consec tetur adipiscing elit</string>

    <string name="forgotten_password_title">Забравена парола</string>
    <string name="forgotten_password_description">Моля въведете имейл адреса си, за да Ви изпратиим линк за смяна на паролата.</string>

    <string name="signal">Сигнал</string>
    <string name="upload_photo">Качи снимка</string>
    <string name="confirm_profile_deletion">Потвърди изтриването на профила</string>

    <string name="user_settings">Настройки</string>
    <string name="user_others_signals">Други Доклади</string>
    <string name="user_my_signals">Моите Доклади</string>

    <string name="user_greeting">Здравейте, %1$s!</string>
    <string name="general_greeting">Здравейте!</string>

    <string name="user_signals_no_submitted_signals">Нямате подадени сигнали към момента</string>
    <string name="others_signals_no_submitted_signals">Няма подадени сигнали</string>

    <string name="signal_status_resolved">Решен</string>
    <string name="signal_status_processing">Обработва се</string>

    <string name="test_signal_info">№1221 | 08.09.2022 | Паднало дърво</string>

    <string name="about_learn_more">Научи повече</string>
    <string name="about_learn_more_invitation">Искате да научите повече?</string>
    <string name="article_details">Статия</string>

    <string name="attached_files">Прикачени изображения</string>
    <string name="confirm_send_signal">Потвърди и изпрати</string>

    <string name="user_profile_settings_info_title">Настройки на Вашия профил</string>
    <string name="user_profile_settings_info_text">От тук можете да управлявате личните си данни, известията, както и да достъпвате условията за ползване.</string>
    <string name="user_profile_change_password"><u>Промяна на парола</u></string>
    <string name="user_profile_settings_save_changes">Запази промените</string>
    <string name="user_profile_settings_notifications">Настройки на известия</string>
    <string name="user_profile_settings_terms_and_contidions">Условия за ползване и поверителност</string>
    <string name="user_profile_setting_delete_account">Изтриване на акаунта</string>
    <string name="user_profile_setting_app_rating">Оцени това приложение</string>
    <string name="user_profile_setting_delete_profile">Изтриване на профила</string>
    <string name="user_profile_reports">Доклади</string>
    <string name="user_profile_description">Проверете вашите настройки или прегледайте отметки и доклади</string>
    <string name="user_profile_reports_description">Следете докладите от вас или други</string>

    <string name="bookmarks_description">Прегледайте запазените тук</string>
    <string name="dialog_continue">Напред</string>
    <string name="dialog_discard">Отмени</string>

    <string name="user_profile_settings_fragment_label">Настройки на профил</string>
    <string name="signal_description">Описание на сигнала</string>

    <string name="signal_text_description_problem_title">Опишете проблема*</string>
    <string name="signal_text_problem_desc">По-детайлно описание на проблема ще допринесе за по-ефективното му разрешаване.</string>
    <string name="signal_text_date_time_title">Въведете дата и час*</string>
    <string name="signal_text_date_time_desc">Моля въведете датата и часа в които сте забелязали проблема.</string>
    <string name="signal_text_required_fields">(*) Полетата са задължителни</string>
    <string name="signal_text_time">чч:мм</string>
    <string name="signal_text_date">дд/мм/гггг</string>
    <string name="signal_text_date_layout">Дата</string>
    <string name="signal_text_time_layout">Час</string>
    <string name="signal_date_format">%02d/%02d/%04d</string>
    <string name="signal_time_format">%02d:%02d</string>
    <string name="signal_creation_steps_text">Стъпка %1$s от 5</string>

    <string name="test_topic_introduction">Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация."</string>
    <string name="test_topic_details"> Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация. Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация.
        Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация. Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация. Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация."
        Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация. Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация. Ловният парк, който често бива бъркан за част от Борисовата градина, е място, за което трудно ще откриете много информация."</string>
    <string name="test_topic_image_description">Описание на снимката</string>

    <string name="user_profile_change_password_info">Моля, въведете старата си парола и новата, с която искате да я промените.</string>
    <string name="user_profile_change_password_old_hint">Стара парола</string>
    <string name="user_profile_change_password_new_hint">Нова парола</string>
    <string name="user_profile_change_password_title">Промяна на парола</string>

    <string name="user_profile_dialog_changed_password_title">Сменена парола</string>
    <string name="user_profile_dialog_changed_password_description">Успешно сменихте своята парола за достъп!</string>

    <string name="forgotten_password_dialog_title">Изпратен имейл</string>
    <string name="forgotten_password_dialog_description">Изпратихме имейл с инструкции как да смените паролата си на посочения имейл адрес.</string>

    <string name="signal_creation_success_dialog_title">Благодарим!</string>
    <string name="signal_creation_success_dialog_description">Вашият сигнал е изпратен успешно към Столична община. Очаквайте обратна връзка съвсем скоро. Можете да следите статуса на сигнала от Вашия профил. Плъзнете надолу, за да презаредите списъка със сигнали</string>
    <string name="signal_creation_failure_dialog_title">Възникна проблем!</string>
    <string name="signal_creation_failure_dialog_message">Не сте влезли в профила си. Моля отидете в профил секцията и опитайте отново.</string>

    <string name="photo_warning_dialog_title">Внимание!</string>
    <string name="photo_warning_dialog_description">Не можете да подавате сигнал без да сте прикачили поне една снимка. Моля, разрешете на Love\'n Park да има достъп до камерата или галерията на вашето устройство.</string>

    <string name="signal_confirm_dialog_title">Сигурни ли сте?</string>
    <string name="signal_confirm_dialog_description">Ако отмените подаването на сигнал, въведената до момента информация ще бъде загубена.</string>
    <string name="signal_confirm_dialog_button_confirm_text">Потвърди</string>
    <string name="signal_confirm_dialog_button_skip">Пропуснете</string>

    <string name="signal_category_uncollected_waste">Несъбрани отпадъци</string>
    <string name="signal_category_injured_tree">Наранено дърво</string>
    <string name="signal_category_animal_carcasses_found">Открити трупове на животни</string>
    <string name="signal_category_damaged_park_furniture">Повредена паркова мебел</string>
    <string name="signal_category_other">Друго</string>
    <string name="signal_overview">Преглед на сигнал</string>

    <string name="date_format">%1$s-%2$s-%3$sT%4$s</string>

    <string name="user_profile_change_password_dialog_description">Успешно променихте своята парола за достъп!</string>

    <string name="article_history_title">История на парка</string>
    <string name="article_history_introduction">Запознайте се с историята на най-дивния парк в София.</string>
    <string name="article_history_description_upper_section">Ловен парк в София е един от най-големите и най-популярните паркове в града. Той се намира в южната част на София и предлага уникална комбинация от природна красота, разнообразие от растителни видове и атрактивни забележителности.Историята на Ловен парк в София започва през 1878 година, когато България възстановява своята независимост след Освобождението от османско иго. Паркът бива заложен на територията на бившата османска градина, която е преобразена в публичен парк с идеята да стане място за отдих и развлечение за гражданите на София.През 1882 година паркът е официално открит и наречен "Ловен парк", тъй като в него биват насадени различни дървета и храсти от местния и чуждестранен флора и са разположени волиери с диви животни. На това време паркът предлага възможности за разходки, пикници и спортни игри, като се превръща в любимо място за отдих на градските жители.</string>
    <string name="article_history_description_lower_section">През годините Ловен парк в София претърпява различни промени и обновления. Нови пътеки и алеи биват изградени, а също така се добавят нови забележителности и атракции. Една от най-известните забележителности в парка е Ловната част, която се отличава с голямо езеро и катерачната стена, която привлича любителите на алпинизма и скалното катерене.Ловен парк също така е дом на няколко паметници и скулптури, които отразяват историята и културата на София. Някои от тях включват паметника на Христо Ботев, паметника на Васил Левски и паметника на съпротивата и освобождението на София през Втората световна война.Днес Ловен парк е популярно място за разходки, спортни активности, пикници и отдих на открито. Паркът предлага широка гама от рекреационни възможности и забавления за посетителите си, като същевременно запазва своята природна и историческа красота.</string>

    <string name="article_wildlife_title">Флора и фауна</string>
    <string name="article_wildlife_introduction">Научете на какви видове е дом Ловен парк</string>
    <string name="article_wildlife_description_upper_section">Ловен парк в София се отличава с богата и разнообразна флора и фауна. Той е дом на много видове дървета, храсти, цветя и гъби, които създават уникална природна среда.Сред дърветата, които могат да се намерят в парка, са дъбове, букове, габрове, борове, туи, ела и много други. Те създават гъста и сенчеста гора, която предоставя освежаваща атмосфера през горещите летни дни.Флората на Ловен парк включва и разнообразие от цветя и храсти, които обогатяват цветовата палитра на парка през пролетта и лятото. Тук може да се срещнат рози, рододендрони, азалии, лалета, нарциси, храсти с цъфтящи цветове и много други.Когато става въпрос за фауната, в Ловен парк са забелязани множество видове птици, като например пъстървоопашка птица, грачове, вранци и дребни птици. Паркът е също така дом на различни видове гризачи, като катерици, ежове и зайци, които често могат да бъдат видяни в областите с тревни площи.</string>
    <string name="article_wildlife_description_lower_section">В езерото на Ловен парк се отглеждат различни видове риби, като шаран, костур и пъстърва. Това прави езерото популярно място за риболов.Наблюдаването на флората и фауната в Ловен парк е популярно сред посетителите, особено сред любителите на природата и фотографите, които могат да се насладят на красиви гледки и запечатат уникални моменти в парка.</string>

    <string name="article_preservation_title">Опазване на парка</string>
    <string name="article_preservation_introduction">Как да се грижим за парка? Вашият гайд за опазване.</string>
    <string name="article_preservation_description_upper_section">Екипът на SCHWARZ IT България почисти Ловния парк в София по време на мащабна акция, организирана на 14 май 2022 г. Инициативата е част от стратегията на компанията за устойчиви зелени практики и опазване на околната среда. В акцията се включиха всички служители на Schwarz IT с идеята да почистят парка от отпадъци и изсъхнали дървета, така че да се превърне отново в предпочитано от софиянци място за разходка. Компанията, която е една от най-бързо развиващите се IT сектора, си е поставила амбициозната цел да облагороди Ловния парк и да му върне някогашната слава.</string>
    <string name="article_preservation_description_lower_section">Екипът на Schwarz IT вярва, че примерът ще е заразителен и ще има последователи, с които заедно да обединят усилията си срещу замърсяването на околната среда. Инициативата за обновяването на Ловния парк стартира първоначално с почистване, но от компанията имат и други идеи за бъдещо облагородяване на средата. Районът, който е сред емблематичните места на София, доскоро беше потънал в отпадъци. Сега след акцията по почистването голяма част от замърсителите са премахнати и посетителите могат да се радват на по-приятни разходки сред природата</string>

    <string name="article_topic_image_description">Описание на снимката</string>
    <string name="map_pin_title_other">Други</string>

    <string name="no_internet_connection">Няма връзка с интернет</string>
    <string name="signal_info_select_report_category">Изберете категория:</string>
    <string name="signal_info_place_pin">Позиционирайте сигнала си</string>
    <string name="log_out">Изход</string>

    <string name="user_location_outsize_park_title">Локацията Ви се намора извън парка!</string>
    <string name="user_location_outsize_park_description">Опитайте пак по-късно.</string>
    <string name="signal_confirm">Веднъж изпратен, сигналът не може да бъде редактиран. Моля, уверете се, че съдържанието му е вярно преди да продължите.</string>

    <string name="signal_unique_number">№%1$s</string>

    <string name="onboarding_title_explore">Изследвайте</string>
    <string name="onboarding_title_enjoy">Насладете се</string>
    <string name="onboarding_title_help">Помогнете</string>

    <string name="onboarding_description_explore">Открийте скритите перли на парка. Изследването никога не е било толкова удобно.</string>
    <string name="onboarding_description_enjoy">Отпуснете ума си в зелени убежища, където ехото на смеха и цветът на спомените се носят във въздуха.</string>
    <string name="onboarding_description_help">Подхранвайте магията на нашия парк. Всеки изпратен сигнал, всяка поддържана пътека, гради по-зелено бъдеще.</string>


</resources>